今個星期六日應該可以回復以前既香港鳥

唔會再有遊行示威發夢
事情進一步解決

已死去的手足是不會原諒我們的
唔要袋住先

咪撚on9
我唔撚收貨

你係乜水？你只能代表你自己

「文宣」林鄭三次對話前科，拆穿假面具

「香港人；加油！」
「五大訴求；決一不可」
「光復香港；時代革命」

五大訴求
缺一不可

講完！

on9

你都係啊
得你條傻系收貨啦
唔使旨意帶到風向

冇雙真普選 就等被清算

樓主收皮啦

收貨死全家

樓主傻左？無忘初衷啊！

曲？

樓主 收皮你就有

你食自己啦

五大訴求， 缺一不可

徹回本身係林奠應該要做既野，d佢講壽終正寢，仲話香港應該係法治社會，用法律唔認認可既字眼，依家佢只係做錯功課改正，仲有好多功課未做！

P牌死鳩開啦
直曲唔撚識分

不推文！政府水軍

你又係乜水？你代表柒婆